CCTVB又抄自己劇

《愛回家之開心速遞》，今集講黃子維飾演的KENNY同湯盈盈飾演的DAVID結婚，點知KENNY比單立文揭發是同性戀者，結婚只為爭家產。
事實上，黃子維已不是一次做基佬，廿年前套《真情》，佢飾演既徐應變-GARY，又係做基佬。
CCTVB都幾技窮，仲要係同一個演員。

一向垃圾

今次套倉底直送嘅爛花劫隨時腰斬

完全唔記得查生有做真情

連gay佬都要御用

我仲以為會斬咗佢直接跳去三生三世
居然係斬愛回家